唔該各位巴絲打 想搵一個搞笑gif

應該buffet之類 有條女用碟攞野食
之後放低細碟攞大碟走

有無巴絲打知?

明明係許冠文

記得好似係蛋糕之類